韓狗呢啲仆街,自己返鄉下都要人陪葬

完全係損人不利己